匯控擬撤銷在法國巴黎泛歐交易所上市地位

匯控（００００５）買入 賣出 公布，計劃向法國巴黎泛歐交易所（ＥｕｒｏｎｅｘｔＰａｒｉｓ）提交退市申請。匯控表示，退市是考慮股份交易量、公司成本及行政要求後作出決定，強調不會影響其在法國或歐洲的日常業務，亦不會影響在港交所、倫敦交易所、紐約交易所及百慕達交易所的上市

叫早幾日入果啲情何以堪

銀行賣蝕錢業務好似係利好